自問精通背景音樂嘅請入一入離

有無巴絲知首bgm係咩歌(好似immediate music個種)

搵過歌詞，用過shazam都唔得，太多其他聲